人哋有晒對策

遊行-扮示威者搞亂
集會-放過期催淚彈
罷工-某啲被秋後算賬
塞交通-召藍絲鬧同打
連儂牆-狂被人撕紙

我哋仲可以點做？

和平唔得先到勇武，但當勇武對抗時，和平派又屌⋯

仲有無策略可以解決以上問題？

入嚟傾傾

唔開時事，隨便討論先

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

現在開始 我地要做羅賓漢
做所有行動都要利民 令佢地有著數
要贏返民心

馬上游說同聯合外國反共勢力，陳述中共利用香港稱霸亞洲會造成的傷害。

彈應該短時間內唔可以再用，被人反利用打自己人，射眼單嘢被藍絲屈係自己友射囉

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

用返國共內戰土共善待農民爭取民心既方法 黎對付返土共

學民建聯開蛇粽宴？
2014年當年，有班人係葵芳一帶搞食飯，之後係到洗班市民腦。

我係茶樓出面都聽到係罵示威者同當年嘅老師點教班學生⋯⋯⋯

打經濟 冷對待 不消費 倒政府米

台灣都被搞緊，唔單止香港

推

一人計短，二係計長，連合咗， 佢哋都有佢哋延伸的反共網絡

香港人唔識打人，個個都咁斯文，某啲敗類(藍絲)
睇7.21就知，被人打到咁都唔反拖

有裝都射爆眼

唔好交稅就最好！交埋晒啲垃圾大白象工程！

可唔可以搵台灣傾傾，趁宜家台灣仲未被人食落肚

睇呢個巴打的post啦

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

我認同

今日啲鬼，要好好擺上連登被大家知道

睇到嘅係孤立無援呢四個字

我睇到大有可為。 世界大國都想幫，但要出師有名。政治問題要政治解決，要香港呢個族群去引入外國勢力

我有日係街睇到好多黑警打人嘅街招，我同我隔離講⋯宜家香港好似法輪功嘅受害者咁⋯

但人哋法輪功有啲得到美國幫助，香港仲等緊白宮⋯

香港咁近中國

除非打埋中國，唔係我睇唔到啲國家有咩方法介入

唔屌
唔割

目標已達到，喺機場嘅人，至少拖一至兩個人，走呀！！！